【代貼】一位前線蔥蔥女的發脾氣夢話

幫手share開畀多啲人睇到 求吓你哋 見到尋晚不論呢度啲po定tg公海都好令人心痛

【代貼．一位前線蔥蔥女的發脾氣夢話】

你們可以不認同，但懇求不要否定我哋嘅付出，不要話我哋係鬼。

一場革命中，不論前線定後勤，勇武定和理非，每個角色同樣重要，無分大細，相比有智有才的，以勞力抗爭的勇武前線或者更多時被人看不起，因為我們的做法，總有人不認同，覺得我們是在破壞民意、比位人入，而經過呢幾日，不少人更堅信我們是鬼，是為政權搞散運動的大壞蛋。

一直以嚟，你哋可有用心理解過我哋？作為一個戰士，這樣說或者好唔似樣，太懦弱，但我哋心𥚃難以說出口的，其實是一句「好辛苦」。真係好攰、好辛苦，每日都係。

再唔認同你都不能否認，我哋所面對嘅風險遠遠高過其他各個崗位。每次踏出家門嗰刻，我哋都抱住未必再返到嚟嘅心情，比狗爆頭比狗拉，唔係只喺傳媒畫面見到嘅嗰種心痛，而係下一秒我哋可能所要承受嘅命運，嗰種沉重，你明白嗎？

喺戰場上我哋親眼望住自己嘅朋友比狗拘捕，又試過目睹就在我身後的一個女仔因跑得慢了點而被打，但因為能力不足與膽怯，我只能頭也不回一邊聽著她的叫喊一邊往前逃跑，嗰種歷久不散嘅恐懼、自責與內疚你又明白嗎？

我哋心靈上有著沉重嘅壓力與創傷，每晚無法入睡，瞓喺床上唔係幻聽到放tear gas的嘭嘭聲響，就係會不自覺流淚，呢個係其他人永遠無法想像的。

心靈痛苦，肉體一樣痛苦。熱、重、跑到癲、唔夠水、無時間食飯同去廁所、吸大量tear gas、每次返到屋企都攰到唔郁得等等，呢啲全部都早已是小事，能夠無受傷無中彈，便已經要感恩。曾經搭小巴聽過有阿叔批評示威者「啲細路貪玩當打war game 之嘛」，到底有咩咁好玩？你覺得忍受住呢種肉體上嘅痛苦係一種樂趣？我哋自虐狂好enjoy呢個過程？一啲都唔enjoy！每次返到屋企我都問個天到底幾時先至完？有一次我吸太多tg又跑到痴線，哮喘病發唞唔到氣暈低喺條街度，合上眼嗰刻我都問自己係咪終於可以停低喇？

既然咁辛苦，點解仲要做？搞下文宣、安排下物資呢啲，甚至做個和理非不是很好嗎？係因為，呢啲嘢總需要有人去做。一場完全零勇武的運動，你以為可以走到今天嗎？連壽終正寢都不會有。但很多人都有自身的抗爭成本與顧慮嘛，又很多人連用水樽扔一下黑警都覺得污糟不想沾手嘛，沒問題，無人肯做這個醜角，由我哋做好了。但希望你哋明白，我哋並不是廢青，我一樣有我嘅事業、有父母、有牽掛嘅人、放假想看看Netflix看看海，閒時就只想靜靜吃一碗車仔麵。我哋跟你哋，其實係一點分別都沒有。

呢段日子以嚟，幾多委屈，我哋都唔能夠隨便同人呻，唔可以公開同人講，為免惹禍上身，便只能喺黑暗中自己將所有嘢都吞晒落肚。但唔緊要，因為我哋從來無諗過做英雄，我哋唔需要光環亦唔需要任何人嘅掌聲，想得到嘅，除咗係最後勝利之外，就只有大家嘅信任同體諒。

呢幾日，人人不停喊捉鬼，公安都捉到嘛，全世界更是興奮落力，覺得所有會衝會掟嘢的人全是鬼；然後見到連自己朋友的fb或tg group內，均一面倒嚷著見到人想衝或想做啲不合作點的事，就齊齊扯佢口罩打9佢，你明唔明我哋有幾難受？自6月9日以嚟，我哋所付出嘅血與汗，全部都變成白費，甚至變成二五仔嘅陰謀，繼而被你們揪出來鞭打。我覺得真係好沮喪，原來大家一直口說不割蓆，可是心𥚃卻從沒相信過我哋。

我再一次懇求各位，請信任我們，別無視我們的存在與付出。

若日後在現場遇上你懷疑是鬼的人，可以怎樣做？

如果佢突然發癲拘捕同路人，大家請攜手圍攻佢捉住佢，一兩個人不夠打嗎？十個就夠了。這樣，鬼的計謀就無法得逞，大家就得保平安。

如果佢掟一舊磚，大家請掟一百舊；如果佢撞爆一塊玻璃，大家請一齊衝入立法會大樓。這樣，鬼的計謀就成了我們的助力，歷史就會改變。

我哋不需要全世界來盛讚，就只卑微地希望大家不要捨棄我哋。

#以上內容純熟夢境
#如有雷同實屬巧合

收到
辛苦晒
多啲休息

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

推
相信好多衝衝子睇完都感同身受
亦希望後排嘅和理非可以稍稍理解吓衝衝子嘅感受
對同路人多啲包容 少啲批評 已經係令大家家撐落去打呢場仗嘅一大動力

自推 推到冚世界都睇到

唔好再坐係冷氣房捉鬼啊

核爆都唔割啊

推，加油
記得適時放低，休息好先再出黎
趁住而家係打輿論戰既時候！！

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

辛苦曬

機場終極功略 100% 不流血不受傷不被捕 不被鬼分化

加油 其他人唔撐你 我撐你！

721 811

感恩。
會勸告身邊朋友支持勇武，唔會再亂懷疑係鬼。

完全明白後面無哂人 得翻自己同側邊 有得唔跑咩 唔係唔想救人 係十米內都無人 你敢去救咩 好內疚會回想翻如果一嘢撞埋去得唔得呢但係救唔到又有無人會救我呢？同時又覺得自己好幸運，無被當成目標

sorry禁錯負皮
幫你推

多謝你哋
核爆都唔割

一句講晒，所有嘢都係卧底做

一值都覺得勇武手足一個都不能少。
多謝你既付出。respect!

都係個句，我核彈都唔撚割阿！
香港仲有野可以輸咩？

多謝你地 辛苦哂
你地真係好勇敢
之後無論你地做咩都好我都會支持
請前線手足毫無顧忌咁衝
大家都係為左同一個信念 加油！
過到呢關我地就離勝利不遠

衝唔等於係鬼, 衝有衝既考量
如果個個掛住捉鬼, 一衝就比人捉, 難聽D講句
中計喇

推

睇完想喊

冇人割
但認真衷心覺得
當有人搞鳩記者救護
唔該冷靜既勇武手足出聲去阻一阻

再講個割字就要打patpat

多謝妳為香港既付出，加油

不割

加油

辛苦你啦
見面姐姐攬下你

多謝你地
相約成功後除gear抱抱

推，辛苦晒絲打

知道

唔係辛苦絲打
係辛苦曬 所有勇武
感激涕零

你地ge無私付出係會有成果，感激

感激不盡
無以為報

PUSH

連登仔會叫勇武唔好上街? 你信咩？

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

永遠支持

死都唔會割，你地放心！
唔理核爆定錫春袋都唔會割！！

Part time發夢
次次出完去精神壓力都好大又頭痛
撻上張床到仲會聽到啲叫口號聲同埋槍聲
係真係聽到係耳邊咁樣
就算肉體好攰都要好長時間先訓得著
第二朝碌下連登竟然見到自己俾人屌
係幾咁心灰意冷

坦白講就因為咁我先做唔到長時間發夢
每次都要俾時間自己冷靜返先可以再出去
嗰啲長時間發夢嘅人到底有幾愛香港先做得到

辛苦你了

#核爆都唔割

好想喺到同前線講聲多謝！
多謝你地嘅付出
多謝你地嘅勇氣
希望大家企埋一齊冷靜地解決個問題

Respect !
不分不割

Push

支持

愛你地 信你地
永不割席

對唔住，我都有份有啲不滿

每次見到咁多妹妹仔係前線真係好心痛

如果佢掟一舊磚，大家請掟一百舊；如果佢撞爆一塊玻璃，大家請一齊衝入立法會大樓。這樣，鬼的計謀就成了我們的助力，歷史就會改變。

仲記唔記得我地嘅招降大法？？？

sing hallelujah to the lord

有狗、有反對聲音

用歌聲招降就夠

多哋前線手足嘅付岀
好好休息下

冷氣軍師唔認同～

818

勇武手足請好好休息，輪到和理非保護返你哋

不割席的原因

謝謝

辛苦曬前線

辛苦晒

上過前線既就會明瞓覺真係瞓唔著

Agree
企前線要幾大勇氣 要承受幾大壓力
只有企過前線先會明

多謝你嘅付出
好好休息
希望可以除下口罩再送好多個擁抱畀你地

多謝你 永遠支持前線
核爆都唔割

同感，不割蓆，永遠支持

唉 辛苦哂

同感

真係唔割架

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

感謝
加油

核彈都唔割

永不割席

絲打辛苦晒
你地做咩我都會支持！

真.絕不割蓆 絕不督灰！

辛苦唒 尊重前線決定 核爆都唔割

支持前綫！

永遠體諒前線

冇人割你地，冇人會捨棄你地，一齊行係真係生死與共
但你地都唔好割我地，唔好諗住自己衝衝衝就會贏
前線勇武都有好多專業人士
佢地都冒著同樣大的風險
但佢地會冷靜思考，唔係任由情緒爆發

唔捉鬼，唔分化
但你地可唔可以唔好咁易比人帶到風向？
每一樣野都經自己的腦分析過先去做
唔好放棄思考，唔好等人幫你思考做決定

We are one

從來冇割過！
一齊錫春袋啦！

加油

光復香港 時代革命

無人會捨棄你地 我地一齊行落去
721
811

真正明白的人，永遠都支持你地

希望將來係煲底同你地每個人親口講聲：多謝

辛苦哂
點都唔割

收到！

唔好傷心，仲有好多和理非支持你地，唔會同你哋割蓆架，多謝你哋呀

push

如果佢掟一舊磚，大家請掟一百舊；如果佢撞爆一塊玻璃，大家請一齊衝入立法會大樓。這樣，鬼的計謀就成了我們的助力，歷史就會改變。

exact7ly, 應對鬼既心態本應如此

冷氣軍師真係....

對唔住前線

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

唔指責，已經係對同路人最大嘅支持
我哋真係明白你嘅感受，多謝義士嘅付出

講得好

以為係自己打

辛苦你喇小心身體呀

我係連登第一個同勇武割席嘅人！同埋建議連登開設和理非區

辛苦曬前線 你地好叻㗎啦 抖要記得比自己休息下呀

共勉之

「重要！同我勁推」有高人教路如何找出popo前線鬼的痕跡

睇下佢身份證簽發日期,因為popo係優先換證的。日期係由2018年12月27日至2019年3月30日。如係呢三個月,就九成九了。
如果隻鬼係打算長期混入去D團體度的,便例外。
如條友唔比身份證你睇,即係唔交心,更要小心

我都是聽番來 不確定有冇用 希望幫到巴絲

我P牌開唔到新post今日 唔介意有巴絲copy開個專門post緊急宣傳比大家知道同研究

對唔住

呢幾日已經講緊停止捉鬼
用"行為"本身對錯 去判斷阻唔阻止

辛苦你多謝你

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

好好休息吓
耐心等待就有希望

不割蓆

要有謀呀

一定唔會割 ！！！！！

辛苦了 推！

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

多謝你

不割席

推！！絕不捨棄 永不割席！

辛苦你地啦
你地所承受嘅壓力比起其他人更加大 背負嘅嘢更加多
企喺最危險嘅位置 但成日都被誤解
核爆都唔割呀！！！！！
核爆都唔割呀！！！！！
核爆都唔割呀！！！！！

核爆都唔割

絕對認同
只要佢地衝嘅時候
我哋一個都唔退
先係最能夠做到不被捕
先係最好嘅方法去應付速龍 捉狗 打狗
先係最好嘅方法知道前線邊個係狗
明白嗎大家
（可以起我底 我講到口都臭埋）
應付追捕最好嘅方法係直接面對
加油呀！！

核爆。都。唔。割
帶上gear份勇氣永遠值得敬佩

只有一句
不要被仇恨支配，做你覺得正確既事。

勇武和理非互補
個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

辛苦哂

講得好，大家理性討論去向，勿捉鬼

手人土

不會割~加油

好心痛！

辛苦哂
唔會捨棄你地

up

點都唔會割呀

噚晚自己人對前線手足嘅傷害同憤怒
絕對比催淚彈同警棍厲害
呢種傷害完全會破壞成個運動

前線手足呢兩日好好休息
816 818再會

前線比人屌真係會好氣餒好無力
加油

求大家唔好再屌付出最多嘅前線

手足辛苦了

辛苦了

辛苦你手足 多謝你哋無私既付出

同意

我永遠都會支持你地
你地既付出係無人能及

完全感同身受

撐

多謝妳同所有前線

結論係，勇武做野，你班左膠咪撚阻住哂。我地願意做污糟野。

辛苦哂，加油呀

其實係後排都已經好大壓力，完全不能想像前線所承受的苦。我們都是同路人，不離不棄

唇齒相依，唔好洩氣，hug

希望大家keep住爭勝之心
但要放低勝負之欲
評論, 行動前最好衡量建設性同破壞性黎做決定
例如指責就好明顯係得破壞無建設, 唔好貪一時口快就做

啲開口夢點解講得咁中....
請大家多啲信任同體諒前線手足，
唔好抹殺佢哋
付出嘅唔只係汗同血，更加係寶貴嘅前途

唔好再亂抓鬼啦！

前線冒住生命危險去抗爭，已經好大壓力

而家仲分化？？ 系咪想好似14 年甘樣？

尊重前線付出

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

p牌推

支持樓豬

[緊急分析]法！不！責！眾！

致前線 萬事小心

加油！

推啊！心聲 大家唔好放棄

冇得正皮幫推

永遠心靈/物質支持
宇宙大爆炸都唔割

唉 眼濕濕

不嬲都係咁講
光環撚去食屎
贏撚左咪做光環撚
洗撚帶住光環去贏
邊段歷史係帶光環黎贏？
吹噓光環去割人既都係戇撚鳩

但係話又說回來
不論你割又好 撐又好
總之呢個政府已經廢撚左
香港政權如果冇被推翻
十年內就會沒落
唔係倒台就係收皮 只有兩個結果
今次冇倒台的話
商家會走資 人才會移民
留低既必然係一班港豬同大陸人
一班廢物住埋一齊 十年就夠
生出黎既唔識教 教出黎既又係廢物

有種說法 話政府失去一整代人
其實正確黎講 係呢屆政府已經絕後
呢代人 代表佢既後代
亦意味住真香港人 同佢既後代 都會反中共政權

收到，對唔住，唔會割蓆

堅定不移支持

無時間喇！8.16 全民㩒錢！揸現金，不消費！

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

從未動搖

核
爆
都
唔
割

811

收到！一直支持小朋友既付出

睇到想喊
已經唔係一句多謝可以形容我對你地既心情
呢段時間真係辛苦哂你地
但請相信 真正既和理非
係永遠會相信同支持前線
唔好比啲鬼分化到
希望我地可以一齊打贏呢場仗

不捨棄! 追住你嚟攬!

推
d港女勇到痴線

辛苦你地
你地付出咁多
又要受千夫所指
香港人唔好再道德撚
坐定定係唔會得到㗎

總之岩就去做

點解會有人負皮

真 仆你個街我做過嘅野好似俾人否定曬咁

同意

記者，消防，救護真係要尊重

多謝你地

割蓆死全家

唔係話割席
但係相信前線嘅同時
都請前線唔好辜負後排既信任
做嘢之前用個腦諗下先
唔好做埋一啲on9嘅嘢

捉咩鬼 有咩好捉 邊有得捉

屌完前線未

前線付出好多，希望所有示威者可以理解！唔割！

英雄主義

冇勇武冇可能行到今日
佢地承受既壓力真係好大

一早不停周圍文宣不捉鬼
係比解封咗戇鳩

個人覺得捉行為
你要捉嘅唔係殺人犯而係殺人
殺人犯只係一個標籤

同理見到人做錯係該制止
大家傾下

其實點解會被人捉鬼
因為阻上飛機呢件事其實唔緊急
更重要係之前一早有共識
唔會有武力行為
大家可以拎出嚟討論下先
唔好兄弟爬山踩人落山自己爬
當然一開始運動冇寫明唔夠人點算
都係一個失策

明,好明，我都係。

希望各位巴打記住，支撐住我地既係希望，係對家園既愛，並無仇恨。

他日煲低再相見。

你收嗲啦

係好多人都唔知道，好多前線都有寫定遺書
唔知對方幾時岀實彈，唔知幾時會被打中

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

錫爆春袋都唔撚割呀
煲底見 我要攬攬

元氣彈都唔撚割
我仲會比哂d元氣你地
加油

睇到點撚哂頭
你對外文宣推哂啲衝擊行為係黑警扮示威者我讚成，但我想大家係真心不割蓆，唔介意前線真係做過一樣嘅野

我永遠與你們同在
不割不捨

如果唔理前線感受
同林鄭推晒俾黑警有乜分別？

利申黑警做柒晒自己佢地無一個係無辜
無人性無良知仆街啦
全部黑警都會俾天修
要還架

核爆都唔割啊
唔好同我講任何人嘅壞話！
全部都係一家人！
死都唔割！

明 真係明
果隻精神虐待係難以想像
但請前線放心 出聲嘅 劃一為分化撚就可以
其實有千千萬萬嘅人都係核爆都唔撚割
你做你嘅 我地做我地嘅
如果咁容易逆轉個支持 我地唔需要稀罕
只要做認為你地覺得啱嘅事就可以

推 我從來都無怪過你地

知錯了

對不起

一齊努力

我地會改進

多謝你... 我地核彈都唔會割 一切交俾前線決定

幫推

如果佢突然發癲拘捕同路人，大家請攜手圍攻佢捉住佢，一兩個人不夠打嗎？十個就夠了。這樣，鬼的計謀就無法得逞，大家就得保平安。

如果佢掟一舊磚，大家請掟一百舊；如果佢撞爆一塊玻璃，大家請一齊衝入立法會大樓。這樣，鬼的計謀就成了我們的助力，歷史就會改變。

我哋不需要全世界來盛讚，就只卑微地希望大家不要捨棄我哋。

同撚意

多謝你，但也擔心你
好好休息 好好吃飯
希望早點不用你再冒險
每個人都應該要付出
不應該加倍放在你身上

和理非如果得work
唔會咁多人去勇武
手足共勉之

光復香港 時代革命

殺君馬者道旁兒

推呀

我愛你 核彈都唔割

如果佢掟一舊磚，大家請掟一百舊；如果佢撞爆一塊玻璃，大家請一齊衝入立法會大樓。這樣，鬼的計謀就成了我們的助力，歷史就會改變。

咩邏輯

加油！we are one team

咁咪即係表示佢地好易畀人煽動

辛苦各位前線

不割！多謝你地

辛苦晒你地

對唔住手足，我除咗淨識買物資之外就乜都唔識，希望可以接受我嘅懦弱

我都係諗到同一樣嘢

其實無講錯 一個人掉一舊磚會俾人拉
一百個人掉十舊磚 根本埋唔到身 更加安全
最緊要齊心

你哋冒住險將自己嘅青春同前途同香港嘅命運綁埋一齊，既勇敢又高尚，冇人會捨棄你哋，最少我一定唔會，因為「要留一齊留，要走一齊走」，一個不能少

一直以來辛苦曬喇，既冇辦法傾訴、有時更會覺得腹背受敵，精神上一定好折磨好辛苦。有時真係替你哋不值，但我都明白批評你哋嘅，除咗狗扮嘅鬼同3毛之外，大部份都係想個運動能完滿嘅人，只係有時大家太一廂情願自我中心，再加上精神緊張下先會講得過曬火位，但其實大家嘅諗法都係一致嘅，我肯定。

就休息幾日先，好好調整一下心情，因為大家都唔知條路重要行幾耐，為咗喺任何時候都可以應對，一定要好好保重丫

現場不嬲係容易俾情緒同氣氛帶動 但係呢個logic真心幾出事

辛苦各位巴絲
放心核爆都唔會割

永不割席
核爆都唔割
死撐到底

前線有以死相搏嘅心
其他人可唔可以支持我地
送頭唔係我地想送
有能力有邊個想手足被捕

71當日都有人質疑帶頭衝立會爆玻璃太衝動係鬼搞事引狗清場
最後結果點大家有眼見

講明核彈都唔割就核彈都唔割

永遠既同路人 永不割席

咪撚再亂屌鬼 亂捉鬼 見到懷疑先禮後兵
有手足特別激動既時候 帶離現場開解左先

不割！！大家一齊加油，繼續向前

無撚有錯

[思想改革] 抗爭者的思路

818用行動表示

要加油， 好好休息

重點係結果
一個人掟磚，政府話係暴動係老屈
但如果其他一百人真係受煽動而一齊掟，政府話係暴動，我地仲可以點反駁？

撐我就一定撐，但呢個諗法係有問題

辛苦曬，多謝你！我哋識做
含春袋都唔割

你係咪睇唔明，即係啲鬼幫手做野呀

咁咪真係你本人都認為掟呢吓係有問題接受唔到囉
你自己都認為呢個行為係暴動囉
咁班狗對我哋所行使嘅暴力呢？

順水推舟
其實只係好簡單嘅道理 真係咁難明？

辛苦哂😭😭我愛你地呀，永不割蓆。會一直撐住你地

我地要比d建議，多d幫前線度d策略，而唔係有事起上黎互屌！

難聽講一句，我地互屌，分化，係中左對面計！

我明白，我清楚，我地貪生怕死。
日日都好多謝有你地願意為香港付出

煽動，同藍絲成日話廢青反送中係俾人煽動啲口脗咁似既，思維好一樣喎

係!!!!明知我地爭取既野係岩既野
亦都知道如果被人捉到
係會有後果
係會賠上自己前途

每次出去 都係膽戰心驚
要做好覺悟先行上個戰埸
驚唔驚? 唔驚一定呃你
冇得訓屋企既床
冇得隨時見想見既家人朋友
冇得同同年紀既人過同階段既生活
你話驚唔驚?

不過出到去 見到仲有班人同自己爭取同樣既野
有人派食物 有人應援
前線既男仔都會保護我地班女仔先
就知道 WE ARE NOT ALONE
大家真係好有愛

如果割蓆, 我就真係唔係人

所以前線們
比個位置我表白一下
好多謝你地 好鍾意你地
我地一齊走到最後
好唔好?

無掟佢都話係暴動啦

多謝你地既付出, 不切割不分化

一條心

612 721 811

班撚樣擺明就認為唔應該暴力，唔係五毛就係左膠，呢啲撚樣你贏佢就會即刻出嚟cap光環

收到曬手足
圍一定圍 但係係唔好刻去捉鬼

要屈你根本唔關幾多舊磚事
就算澄清 咁又點 信既一樣係信 唔信既都係唔信
唔好俾政府拖住黎走

如果佢突然發癲拘捕同路人，大家請攜手圍攻佢捉住佢，一兩個人不夠打嗎？十個就夠了。這樣，鬼的計謀就無法得逞，大家就得保平安。

如果佢掟一舊磚，大家請掟一百舊；如果佢撞爆一塊玻璃，大家請一齊衝入立法會大樓。這樣，鬼的計謀就成了我們的助力，歷史就會改變。

藍絲嗰啲無獨立思考
乜都話人煽動

我係建基於佢講嘅嘢
佢掟一舊磚，大家請掟一百舊；如果佢撞爆一塊玻璃，大家請一齊衝入立法會大樓
我唔知佢點解咁講, 但從呢句我睇得出佢係無思考過再去做一件事
只係見有人做, 佢就覺得係助攻然後跟住做
呢種思維好危險

不推不是人

多謝你哋!
勇武, 行動 要be water! 情緒 也要 be water! 負面情緒積積埋埋無益!

加油💪🏻
辛苦了👍🏻
我明白明明係守護香港既行為，但偏偏俾人當係過街老鼠一樣，
明明係香港嘅英雄，但俾人當成香港既破壞王
相信總有一日，我地係煲底除低我哋嘅裝備，一齊呼吸新鮮嘅空氣
香港加油💪🏻💪🏻💪🏻
核爆都不割蓆

辛苦你地

辛苦曬
點都唔割！！！！

救人

有冇諗過點解612政府定性做暴動
但當時民意反而係去返我地呢邊?

因為事實上咁嘅LEVEL真係唔算暴動囉
老屈暴動就真係暴動? 香港人唔係傻

但好似佢咁講一個人掟, 就掟返一百舊
咁有獨立思考嘅人, 真係好難反駁政府論調

咁樣係偷換概念
今次會激起咁多民憤係因為政府同班狗對示威者無理對待
而家對方就係滲人入嚟前線令無理變成有理
我地應該要做嘅係等佢地持續無理落去
你話我中計撚都係咁講
冇可能睇住手足跳落去唔阻止佢
我自己都曾經企過前線幾次

我唔贊同受人煽動
尤其明知有鬼嘅情況底下
的確而家好多人都唔割
但係一旦跟住政府劇本行我地只會令更加多手足入到暴動罪

睇到我眼濕濕

睇到心酸

始終香港人真係太乾淨
太多顧慮
我同我老豆討論既時候已經覺得612係用雞尾酒最佳時機

最後感謝前線無私既付出

手足 明白曬
你唔會孤單 好多人陪你一齊衝

如果隻鬼打記者 打救護？ 可以點做

呢啲一定要阻
無可能話各有各做

pish

其實係咪你唔撚明呢段野咩意思咋，跟唔代表係被煽動，咁易被煽動，咁你反送中係咪又係好似啲藍絲講既被煽動呀？
咁易被煽動，你被煽動而去支持送中畀我睇下啦，如果你本身就唔支持送中既話

多謝你為香港嘅付出
我可以做到嘅 就係努力拉番住d淺黃同中立
幫你地做多啲文宣
請你放心
相信今次好多人都學識左不割蓆
大家一齊加油！

核爆都唔割呀！！！

以為自己寫 好中 幫推

錫曬您地
核爆都唔割
邊個分化就係鬼

呢d唔係煽動
係打蛇隨棍上
有人開左個靚頭比你就好好利用

你話多人掟磚就係暴動吖嘛，612好多人掟磚掟鐵枝呀，你見唔到唔代表無，依你邏輯，612就係暴動

無612送中過左啦，你係咪寧願送中呀？

點都唔割！
真係唔割

支持勇武

有咁易就好

呢兩個說法只係一線之差
如果612當日係一百個人掟磚
我相信616係唔會有咁多人行出嚟
因為一百個人掟同一個人掟係有極大分別

只要係出於公義而做的
唔需要理會啲和理豬講乜屌乜
留番俾文宣同鍵盤戰士去拆
姐姐支持你
總到那一天我哋冚把冷人一齊响煲底除罩相見

推啊推

多謝你為左我地三唔識七既人付出咁多 多謝你

香港人總係鐘意搵出唔好既野拎出來講
做得好既唔會特別讚

勇武一直做得好好
噴黑左果舊五星紅色野 入立會 消防員
全部都係得到掌聲
雖然冇開post讚但大家係知道既

今次未完美可接受先令大家開哂post
有時語氣希望唔好以為大家唔鐘意你地
點樣都好大家都係戰友
唔好放棄啊大家!!

推爆

你話多人掟磚就係暴動吖嘛，612好多人掟磚掟鐵枝呀，你見唔到唔代表無，依你邏輯，612就係暴動

-> 老實講, 真係唔算多人掟(傳媒影唔到另計)
當時藍絲係咁攞掟磚相做宣傳, 但我見極都係同一個畫面
即係跟本傳媒影到嘅掟磚畫面唔多
而大家亦係傳媒畫面再做判斷, 所以跟本無乜人覺得612係暴動

無612送中過左啦，你係咪寧願送中呀？
我無否定612嘅行動,唔知你點得出呢個結論

要呢一代去承擔共產黨政權既暴行
所有支持政府既上一代 你地都係冷血幫兇

前線炮灰唔該收皮

核爆都唔割呀

我愛每一個衝衝子 hug

其實大家一路都無割過
話割個啲本身就立場不定
多謝勇武

核彈都唔割
我地需要既係更多溝通

但肯定唔止一個人掟啦，你之前話得一條友掟都俾人話係暴動就係屈呀嘛？但你又唔認為612係暴動，即係點呀？要幾多人掟先符合你心中對暴動既定義呀？

\\我無否定612.......….結論\\
你話多過一個人掟磚就係暴動吖嘛，你既立場都唔似支持暴動啦，係咪呀？你唔支持暴動，咁612唔止一個人掟磚即係暴動啦，咁即係唔支持612，咁咪問你係咪寧願送中囉

只有慚愧

我等緊煲底除罩相見嘅一日

點忍心同前線割， 冇撚可能會割真係

互相支持

我發夢都好撚驚比人捉，中左TG透唔到氣咁都要拉埋前邊一齊走
走唔到就真係番唔到屋企
番到去成晚都訓唔到

我冇懷疑過妳地，和理非，勇武缺一不可！！

其實大部分和理非都想追求民意，因為佢地明白當市民企響佢地果邊場運動先可以持續落去，而和理非冇左勇武，即使有500萬人出黎遊行，呢個政府亦唔會理佢地。

所以核彈都唔割，缺一不可！！

忘記咗梁義士嗱？
忘記咗中信事件嗱？

唔好畀所謂民意拖住嚟行
自己同同路人嗰啲就唔係民意？

我愛前線 點都唔割打死都唔割

好想同蔥蔥女組織家庭

核爆都不割蓆

多謝你地嘅付出，支持

絲打好型！

點解成日要屈人割蓆屈人忘記？
事實上我地係唔可以令自己成為小眾
如果民意唔係我地度我地一早玩完
場運動係大家都有份大家都只係想為件事好
唔割蓆但必須檢討並針對性改善
而家人地明顯改變策略
我地就一直因為唔肯聽意見而企咗係原點

唔割蓆
btw想知衝衝子會唔會配合818和平遊行?

辛苦絲打

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

help

推
尋日機場逼撚完成日 返屋企上車一開連登熱門第一個post就係機場豬隊友嗰個 仲要千幾正評 都算
再開ig story 見到身邊有幾個fd都po啲話叫人唔好打人嘅嘢
嗰下真係灰到仆街 想以後都唔撚再出
不過今日已經調整好心態

加油😭😭

Agger

加油
其實好多人都 back up 你地

但不認同這段

「如果佢掟一舊磚，大家請掟一百舊；如果佢撞爆一塊玻璃，大家請一齊衝入立法會大樓。這樣，鬼的計謀就成了我們的助力，歷史就會改變。 」

因為如果知道有問題都去做
I can’t find the right word
Please try to keep your mind clear and sharp

多謝你，辛苦晒

得d5毛割之嘛!!! 山上哥哥錫返!! 唔好嬲!! 核爆都唔割!! 每次發夢都一齊發!!! 雖然我未必行得前, 但係點都齊上齊落!!! 有煙一齊食, 雖然無咩用, 但我點都叫埋d兄弟姊妹等埋一齊!!! 你唔走 齊齊係後面頂住你!!!!

作為同樣企前線,真係感同身受, 有時真係想救都救唔到

十分認同, 無條件包庇, 不割蓆, 只希望各位勇武手足可以再醒目啲, 唔好再跌入圈套, 一個都不能少呀!!

多謝！
真係形容得好好！
成日自以爲冷靜，指邊個邊個係鬼有咩用！？
支持前線决定！
射核彈都唔割
721 811

你哋無做錯到

love you all

做非人道既野要係鏡頭以外

支持你地

我一定會撐你們到底架，沒有割席，你們永遠是我們最珍貴的角落😭

作為一個間唔中去前線既人 小弟表示同你一樣 每日都有心理準備返唔到歸

一個香港人食催淚彈食到已經無晒感覺是否悲哀

好想俾其他人知 其實前線都係人 都會怯

辛苦晒，核爆都唔割！

612721811

818見

加油呀

721 85 811

818 民陣百萬大遊行

完全能想像到前線的無助同壓力！多謝你

Pish

推
尊重前線決定

816
全民撳錢
學界攬炒集會

放核彈都唔割

我永遠同手足一齊
支持你!!!

宇宙大爆炸都唔割

721 805 811